求法律解答 搶口罩算唔算意圖永久地剝奪他人財產

根據香港法例第210章《盜竊罪條例》盜竊罪的基本定義：「如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪。」 「永久奪去他人的財物」則指某人取得財物時，即使未有意永久取得該物件，但仍毫無顧忌地把財物當成自己的，且不顧物主的權利，也會當是「永久奪去他人的財物」看待。

網上好似好多片喎
法律巴絲快d解答 冇理由咁都冇罪既

【橙‧識法】擅取東西後歸還是否算偷竊？

推

用你id覆你

唔算，頂盡assault

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

睇咗 更加難

assault易過theft
不過其實班黑警乜鳩罪行都犯晒啦

知多樣旁身冇壞
唔講咩罪班狗以為冇代價
市民又以為可以搶口罩

另外我發現 連連登仔都開始慣慣地
接受緊佢地既罪行 慢慢唔理

屌你 我法律撚覺得入唔到比你話我接受罪行都幾好笑

佢地唔係慣，只係無奈

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

sorry冇咁既意思
結論算係普通襲擊？
除口罩一定會掂到塊面
而且每一個人都會感到羞辱
好似件私密衣物咁 俾人強迫除走
竟然淨係可以入普通襲擊